[轉會市場再下一成魔之路]曼聯FF轉會新聞暨吹水區[103]

乜鳩標題黎

ching你嗡乜鳩啊？

又係d on99 topic

垃圾topic
皮已副

負

發覺而家好多d小兒麻痺既人開埋d 1999既topic

屌你地係咪唔識中文

會唔會又未完po就有人頂唔順開新

似你個user name

重開啦 就咁叫曼聯FF轉會新聞暨吹水區[103] 咪得囉

加咁撚多野以為自己好幽默咩

有冇人贊成我開過

發現最近好多人挑戰某會員開po既負皮紀錄

屌你呀. 咁樣我仲1001黎做咩

Ching 中文lv1?

贊成

快

係都我開過啦屌.

Agger
規矩係1001開過架嘛